去公廁時見到唔著衫既男人應該點樣反應好

利申:出街成日都要周圍搵廁所

留名 算牙官 腳腳

除褲join囉，唔係要教呀嘛

頂你哋成班follow咗佢，快到

正引

[img]

估到你啦

正

深水埗？出左名啲gay佬上去染 花柳

頂 不過比個牙叔搞嘅
還我正仔

身型咁靚都要幫人含

好撚正

幾大碌
點解係佢含人
唔係人玩佢碌鳩

個圈好多大碌零仔
鍾意含人多過比人含

廁所真係冇興趣

個龜頭咁紅嘅

垂涎欲滴

人地又冇影響你驚咩

大家男人

佢有你都有啦

係咪有幾張重複咗

吉士笠街
懷緬系列

第一張都唔係香港

又要燒春袋

角度差少少, 同對焦有唔同

吉士笠街公廁 1/F 浴室
已成往事

昔日

個地下咁污糟就跪係度

扯咗

如果我見到, 試下俾佢含一下都ok

第一張同下面嗰啲唔同喎

呢d就高清

龜頭好靚，唔係gay都想含

More

一定要互含

出精服務

死gay佬

又回帶 有無新野

gay test fail wow

含一下

你係咪以為含一下就唔係gay

第二張

已射THX

咁都叫冇影響 就黎上你屋企張床屌埋你老婆 都得

非gay

呢啲就有圖 呢啲就高清 利申 正皮引伏

唔含第一吓點証實自己係gay

無正面

你要比人含先証實到 都已經

得咁少睇條撚

Hi

hi

好掛住你 bb

b